自問樣唔差 都有啲波 但都係冇人媾

自問五官唔差 都算有波
係高左啲 180cm
我唔想廿頭就孤獨終老
唔通連個天都唔中意我

Hello我係個就快22歲既陽光運動型暖男👦高168-169 唔肥唔瘦 樣同身型都屬偏好
唔煙唔酒唔粗口都唔打機🙅 無不良嗜好💁
休學中💤黎緊9月會讀大學
依家返緊PART TIME🔥幫小朋友補習
平時中意做踢足球，打籃球，打羽毛球，跑步，散步，睇電視，睇鬼片，上YOUTUBE，聽歌😌好中意研究學問，增值知識🙈
好中意小朋友同小動物 屋企都有養小動物🙈
我係個諗野好正面 溫柔細心周到既男仔 好專一 好易嚇醋🙈🙊
所以唔希望你有咁多異性朋友，或玩得或傾得好埋👀
同埋我都好痴身(你唔喜可以唔痴🙊)
本身都已經有長遠目標同理想，一直去實現咁🏃💪✨
想拍長拖，希望一拍就可以拍到結婚😪然後將來有小孩子，組織個小家庭🌟
所以希望係認認真真咁拍長拖🙈
要互相相愛，包容，體諒，遷就，關心，分擔唔開心或者分享開心既野等等😄希望係日日都會傾計😳
最重要係唔會不讀/已讀不回 忙緊既話希望都可以講聲 可以比我冇咁擔心你👀 同埋希望可以打多D表情 因為有安全感☺🙈以心相識同相處🙆

180有d責駛喎
起碼190＋先夠膽溝你
10個都唔知有冇1個人有190
仲未計可能佢地會鐘意矮妹／唔鐘意咁高

我178, 受溝

屌你老母

死矮仔 返屋企含撚啦 冚家剷

厹出現

男人有波梗係無人媾

180 好撚正
淨係對腳都夠我玩成晚
有性需要call我 塞滿你

抵撚死吖
啲港女成日笑港男矮
就算得155嗰啲女都笑男仔170矮
你而家高曬啦
唔洗諗溝仔喇
落籃球場入樽啦

邊間U

你估我想咁高架咩
俾着你有得揀都唔想咁矮啦

而家先廿頭大把機會啦

純文字討論？

仲大把機會高

等人溝ge女仔真係唔吸引

我158有冇機會

180正啊 係咁奶你對長腳

我186
有d波即係幾多 ，b?

小弟185 受溝嗎?

嚇你老母

有波又有腳

媾仔? 我行去你隔離就成個巨人咁
仲媾咩仔

巨人？你膊頭好橫

同你一樣高
留個名

樓主係咪閪痕

矮我少少唔好自卑

我矮你成個頭
你係咪弟控
可唔可以當我細佬咁湊,一抱我就洗面奶
利伸:姐控

有肥仔波

我喜歡識高妹

樓主仔黎

我都想我係仔
180啱啱好

高妹正 Tg?

肥仔波 減撚左肥先啦

相信好多人都係想見識下

180都幾少有講真喺香港。

女仔咁高通常都好大隻
189

好想玩你對腳

27無業廢青 得幾層樓收租
有意dm

男人有對肥仔波 係差d

搵米五暖男啦
抱住佢黎俾佢屌

樓主都冇講自己男定女

樓主係咪比較大份同橫

食洋腸啦gay佬

做咩鳩姐 呢到唔係招親呀mk仔

其實香港大把180啦
講緊180 唔係高過180
如果絲你唔介意一樣高既其實應該都有人追啦
不過可能冇人敢追姐
Btw呢個post真心定假膠

正.可以企係度後入，對撚住塊鏡. 嘩！ 睇住對波浪下浪下

樓主係咪教書架

180高，身材點先

好高興認識你啊！ 好想幫你含